認真，啱啱先知人大比西方民主議會好

啱啱search緊相關嘅嘢
見到百度有講
諗住入去睇下佢點講啦

一睇完先知原來人大比西方民主義會好
長知識了，厲害了我的國

對中國人黎講 人大係好D既

印度: 全球人口第二多 最大嘅民主體制
中國: 全世界人口最多嘅國家 但係

兩個國家咪一撚樣

你咪傻啦，成個印度比英國統治過
中國得香港有咋

點解印度比英國統治過都咁垃圾

全國人大都係間接選舉產生

十幾億人口 資源又少
遺流落黎既種性制度又甩唔到
隔離又有中國同巴基兩個垃圾國搞搞震
其實都唔算好撚垃圾架啦

如果中國同印度
都係中國好D

係超級垃圾

事實就係印度仲垃圾過中國好撚多

或者真係好似陶傑所講，人種問題。英國制度只識合英國人。
英聯邦或被英國統治過嘅地方、越有錢越富有、白人比例一定越高。
加拿大、澳洲、紐西蘭。美國。
而南非同津巴布韋就係一個好好嘅證明，當趕走白人，佢地嘅經濟就一定食屎。雖然係有好多white trash。

可能精神病先寫得出呢D野

講大話最叻

嚴格來講，英國係冇咩直接統治過印度，
佢都係同d印度商人、王公合作，
真正既以印治印、高度自治既間接統治

如果無二戰，印度無今日咁垃圾

按番英國既作風，無二戰既話，佢會將印度分成5個國家

有無link